男bf想食成舊女

"男月月友想同 番食舊女。點挽留。佢話同舊女太多同憶。我同佢話咁好就唔會3年前分手。佢又冇嗲。"

成舊食唔到咪斬件食囉
1999

1999

明明係中文字 但係夾埋一齊就睇唔明

你語癌到咁
你男友同你溝通唔到
咪番去食舊女囉
Is that clear?